fib 問題

想問各位師兄
如果fib 個日子唔得閒 可唔可以改期？（救護）